I want to play a game

放繩喂虎鯨

解開條繩

投你老母臭閪咩 屌你老母

食左炸藥

雖然是遊戲 可不是鬧著玩

要死了

咪咁毒啦